# README #

## Русский ##
Результаты моей трудовой деятельности

* Выполненное в рамках работы.

	* ###Награды.###.  Грамоты, акты, призы и т.д.
	
	* ###Разработки.###. Примеры кода, собственные разработки.
	
	* ###Статьи###. Статьи, написанные для журналов / сайтов.
		
	
	
